---
title: "Како се постаје пионир?"
date: "2020-02-16"
description: ""
---
Пионир слободна школа прима нове кандидате сваког пролећа и јесени. Можеш да постанеш пионир ако је позив отворен пријавом на линк. Више о томе на страни Постани пионир. Пријавом постајеш кандидат за пионира, који у следећа најмање четири месеца учи о основама технологије, друштва, етика и сродних тема, како бисмо те опремили за даљи напредак у дигиталном друштву и поставили темеље за твој даљи рад. Када успешно испуниш све задатке које стављамо пред кандидате, то су углавном разумевање основних концепата, разумевање културе школе и начина рада, постајеш пионир.